連登仔算唔算刺激就業？

做裝修嘅呢排fat fat